Сформируй часть запроса WHERE используя StringBuilder. Если значение null, то параметр не должен попадать в запрос. 
Пример: {"name", "Ivanov", "country", "Ukraine", "city", "Kiev", "age", 33} 
Результат: "name = 'Ivanov' and country = 'Ukraine' and city = 'Kiev' and age = 33"

Написать метод, который на вход получает имя файла и возвращает сумму чисел, которые встречаются в этом файле. 
Число должно находиться в отдельной строке